巴祖大戰訓左無睇

想知美斯入左幾多球

下年再睇

唔緊要 個兩隊都訓左

真心 二五仔黎講你都算數一數二 之前巴塞五冠三冠又話迷巴 原來狗黎 抵psg比人數6球出局 賤種球隊

Psg今年法國盃 聯賽食屎啦 下年星散 迪馬去中超比人踢斷腳退休